有冇人睇BL泰劇《數到十就親親你》(lovely writer)

九哥好大隻

佢上一套叫Until We Meet Again
同Earth做CP